[燒完再震！] 四川甘孜州5.6級地震 網民：老天別開這種玩笑了

內地武漢肺炎似有緩和迹象之際，竟又出現天災。中國地震台網正式測定，今日晚上8時23分，四川甘孜州石渠縣發生黎克特制5.6級地震，震源深度10公里。當局暫未有傷報告。
惟內地網民卻指疫情剛出現緩和迹象，轉眼又出現天災，紛紛為中國打氣，更望老天爺不要再對中國開玩笑。

網民意見：
孤獨心靈的跋涉：青海玉樹震感明顯。
小楊小楊·陽洋仰：重啟2020吧！
趕毛驢去紐約：天佑中華，四川安好。
九勺提拉米蘇 ： 今年的事兒咋那麼多喲！
Drunk66060 ： 躲過了肺炎又來了地震，老天別開這種玩笑了！

汁：

多難興邦

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
赤匪所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 暴政必亡

新架岩岩？
好可憐

最多都係35
沒事兒沒事兒

震一震個長江三峽啦

5.6級濕濕碎啦

幾時9級大地震附送海嘯

好細姐 7級先好講

[理論]如何借藍絲五毛去擴大我哋嘅勢力

5點幾級
同無震無分別啦
點解次次都四川
換個地方 北 上 得唔得

愚人節開多幾個玩笑啦

躲條撚過肺炎唔驗唔講當無事
等第二波

5.6 級係支那都可以震死好多人

上海唔撚係地震帶

老天下次要開大一點的玩笑

轉眼又出現天災，紛紛為中國打氣，更望老天爺不要再對中國開玩笑。

5.6喳 6.5先報

多謝黎克

得5.6級 咪撚玩啦上帝
起碼都要去返唐山 九級先夠還釘啦

為天災打氣

支那官：笪地打個尿震啫
沒事兒沒事兒
再講就話你尋釁滋事

推
想要抗爭型立法會議員？投票啦！

畀2020年立法會選舉候選人嘅「五大訴求」

整個9黎睇下啦

d回力鏢多到

四川都海嘯嘅話 應該滅國了

呢個市距離北京150km

9要放落北京度

真係咪撚講笑
5.6級愛嚟r痕咩
垃撚圾 唔係震唔到8級吓嘛

三月地震 血流成河

香港會收皮先
個浪高過大帽山....

快啲震到班蝗蟲責責跳 哈哈

黎克特制5.6級地震

應該叫新型特制5.6級地震

9級加海嘯直達北京唔該

點解唔係8級

可惜 震源太深

師兄借一借個位
呢個係一篇投訴師投訴藍店嘅參考文章

10km = 淺層地震

快撚d

熊貓點算？

5.6咁細，係豆腐渣工程先要驚

躲過了肺炎？你幾時出現咗呢啲幻覺？

明天十級

天滅中共

10km應該算好勁

承你貴言

中學中史

試分析朝代覆滅原因。（8分）

必中答案
天災連連（1分）
瘟疫（1分）

恭喜

上2個月係咪都震左次咁上下級數, 係咪準備緊黎次大嘅

呢d 好似係先兆黎 後面個d地震應該會勁好多
睇親D戲都係咁

咁開心，國家領導人响四川咩？

咁多難一定興邦！
又贏 擺幾圍慶祝下先啦

得嗰5.6級，個天太睇少支國人

個地震咁弱 真係笑唔出LO

我識四川嘅人都特別紅
好似陳法拉之流
震度咁低真係開玩笑，震死晒班友全世界拉banner恭喜

有領導有人救災 唔怕

躲過了肺炎？咪玩啦

7.6級先再講出黎 得5.6支那人冇咁易死

四千億蝗蟲幾時到

5.6級呢種玩笑梗係唔好開
大家明明想要最少8.6級

天:你班支那人再嘈，我就震多幾野

佢哋本身就無神論，唔敬天，根本唔知呢啲唔係開玩笑咁簡單，係天罰，係皇天擊殺

唉，呢個位藏區嚟
以前好多喇嘛自焚
要死就死d殖民嘅漢族唔該

四川內陸

個到藏區黎

得5.6咁少

天祐中華

天滅中共

熱烈熱彈到熱烈地唱
皇天擊殺❗️

離全民脫貧又邁進一步🎉🎊

哭𠹌左

或成最大贏家

支那地震帶係四川果邊,好難震到條大霸
黎個10級就差唔多

梗係開玩笑
5.6 痾尿都嫌無力

5.6好小事

老天冇眼左70年啦仆你個臭街，今次同得狠狠地懲罰共慘黨同佢班小粉紅

躲過?
呢位親咁信國家
人生一定唔會再見到下一種天災發生喺支那之上

係咪炒車架
好似個韓仔咁

陳法拉都係四川妹
玻璃心又要碎啦

黎生好野

都唔會有人死嘅啦 驚啲咩？

震源不一定在中國，不要污名化四川。

早排唔係又震過一次?
係咪準備震獲金既

上次係咪都震完？

天滅 _ _

有冇人可以幫手將黃圈手足高手紹個頻道沖上四萬

皇擊

拆咗個佛像、 燒十字架、 迫害穆斯林!

老天爺當然唔會同你開玩笑，
一次過得罪三個神

唔撚洗還？

處理武漢肺炎死者屍體既手段

你都識講已經殖哂民
隨時震死十個漢族
都震唔死一個純正藏族人

8級先算

震完之後又迫曬去避難營
二次爆發combo技

蛇獴

報應呀

三峽快啲決堤

Drunk66060 ： 躲過了肺炎又來了地震，老天別開這種玩笑了！

躲你老母咩 傻仔
淨喺隻毒慢慢變異 有排你受

唔夠好笑

希望唔係愚人節快樂陸續有來

躲過了肺炎，你真的別開這種玩笑

真係天滅中共
呢排一單未完一單又起

如果有海嘯可以打到去四川...
應該真係超級隕石撞地球

四川收咗美國佬錢地震

屌你老母一野8級啦仆街

新冠地震

可能係前震黍

唐山來多次 又近北京

得十公里
短d得唔得

抵啦

係精神既

啱，咪撚講笑，冇理由得5.6級

抵撚死啦 最好快撚啲笑 含家產

個天要你滅國

玩咩笑呀，平時咁缺德5.6級咪好彩囉，如果好似汶川咪大鑊

我覺得係報應。

今年四川好似震第二次了

太開心了，哈哈，震震震震震，埋畜生囉，畜生多必有毀滅

四川地震帶呀嘛

地理野你冇得怨架喎

唔係玩笑就唔係5.6級啦支那人

Goallllllllll

擺明三峽就缺堤

天

倒灌落四川盆地

仲有黎緊8級以上大地震

四川更比漢中苦

別講笑，小鳥爆開了

地殼爆開了

屌喇星四川真係人間地獄

5.6 無乜野

係香港殺咁多人唔撚使還啊？ 你班黑狗睇路啊

多難興邦呀嘛

新型地震

呢個時候地震最大嘅效用係衛生問題，冇得隔離，防疫唔到，又要救災，分分鐘傳染大半個省。

不過5.6級太細喇

再接再厲

別開玩笑 震得咁撚少 起碼要9級啦

死清光未

願中國日日都地震，我唔介意日日幫你打氣

鄰國疫情幾時有緩和過

之前2月好似都震過一次
又係差唔多地方

有個預感要整個10級大地震
三峽大壩收皮

2月3號
成都5級地震

似前震啦
大家準備6月花生

感謝天

唔鳩知都check下google map, 上海唔係向四川上面, 係向右面沿海, 四川嘅東北係北京, 就係唔撚係地震帶都七級以上先叫天怒啊!

水災都仲未到沒事既
之前唔係過條霸會收皮咩

農曆

可以來多啲

個邊其實係藏族為主嘅區，希望佢哋平安

天滅

相信黨

多難興邦呀

當件年四川地震，香港人瞓身救人比錢起學校災後重建。
今日香港被共狗搞，四川一堆五毛幸未災落禍想留地不留人。

報應

唔會倒灌囉
只不過華東一野仆街

好得意啊

最緊要有事

下次黎個 8級大地震

支共幾撚時可以滅亡

唉 8級先好講
唔想空歡喜一場

之前D 中國人咪恭喜人地呢樣個樣...呢D 係唔係叫報應...

震爆三峽啦

不是開玩笑，老天是認真的

這個真

愚人節啫 假嘅

天災唔會死晒所有人，一日無人作反，一日唔會滅

中共又話 外國勢力搞到四川地震

郭文貴：中共過埋2020年仲未收皮我就跳樓死！

2019-01-04 16:32:40

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

郭文貴又爆料：中共將於今年6/4滅亡

2020-02-18 01:35:08

流亡美國的中國富商郭文貴不定時暴露中國高層黑幕，2月15日在直播中又爆料，共產黨推行的中國夢已經完全不可能實現，今年6月4日「沒有共產黨的新中國一定會成立」，屆時會由世界上許多國家共同宣布。

黎多一兩次震到大壩 三峽大壩就係咁先
中共就可以收皮了

連燈燈完唔洗指意震

Drunk66060 ： 躲過了肺炎又來了地震，老天別開這種玩笑了！

躲過了肺炎，少年你太....

四川係盤地黎 海嘯去到個度 中共真係要陸沉

不過香港都應該會沉埋

水德？

肺炎緩和？阿澤都變叻哥

震撚死班支那狗

得5.6咁小？老天唔好開玩笑啦

佢哋害死咗幾多生命
有排還

屌

5.6咁小兒科咋，我要大啲呀

貪官污吏（1分）
xx帝好大喜功（1分）

老天爺一定係開玩笑 如果唔係點會得5.6級咁少

老天：天滅中共你當講笑？

dllm唔好有藉口比特衰捐錢

愚人節呢啲西方嘢 關你支那撚事咩

你幾時有見日本人怨過？
依家既支那人真係唔捱得

兩個月前都震過一次，完全無晒下文，唔提就可以當無事發生

三峽大壩可抵擋萬年一遇洪水

tibet (吐蕃) 笑到最後

熱身

沒事兒

上次5.1級震源21公里
今次5.6級震源10公里

個天都睇唔過眼支那人咁仆街
前排仲笑鳩外國死人

十災

新冠型地震

宦官亂政

支爆不遠

5.6級沒事兒，多難興邦

呢篇野post 上twitter 集氣都好喎

哪有人死 沒事兒 沒事兒

開咩玩笑，係報應！

邊度有呀

之前講過話四川地震同三峽保壩有關
唔知呢

震還震,咪再叫我地捐錢

人大快啲通過四川唔准地震啦

中紅賣口罩賺唔少啦，邊洗捐

平時做咁多仆街野 依家咪當還囉

全黨死清光

四川地震？好似歧視四川wor

5.6太細 希望係大地震前奏 多難興邦

做埋咁多傷天害理既野 抵啦

唔差在整多個

天滅支那

今次未必和
要搵地方填補番中國武漢肺炎條數
必然會攞呢啲天災人禍黎揹鍋

死左人先
都未死

横掂全部都可以做數
唔需要拉上補下

怕閪咩, 咪又係冇人死

三峽大壩可製造萬年一遇洪水

報應陸續有嚟

四川好似係其中一個核武基地
9級，thx

R.A.P.

恭喜哂

預言：地震之後就海嘯

只有5.6級咁少
老天別開這種玩笑了

震爆長江吧

地震震源深度在0至30公里者稱為極淺地震(very shallow earthquakes)

以前聽過震第一次後有可能48小時內仲有一個更勁既
第一次級數愈大 後面再黎果一次會更大
但未必一定會再震

希望支那盡早滅國

誰跟你開玩笑 就是要你們快點死光

老天:開下玩笑都唔得，咁下次黎真

只有5.6級是不是瞧不起我們大中国
nmb給我來點帶勁兒的

死快d 死多d

黎克究竟有幾憎中國

點解唔係北京

仲係藏人為主
你睇色達個佛學院就知，人地真老衲嚟
你估好似呢度個假膠咁食狗肉咩
"全州總面積14.97萬平方公里，為四川省面積最大的地級行政區，傳統上屬於康區，人口116.49萬，其中藏族人口比例占78.3%"

都震唔到成都

話說廣東廣西都係地震帶，不過係呢一百年無乜點大震過

0公里核爆果d先有資格叫淺層地震

我就係鍾意呢個玩笑

黎多幾個就fatfat

終國人打個乞嗤世界都會震動

個天感動到幫支支打氣

躲過了檢驗

係咪仲有3000億蝗飛緊嚟

水淹七軍 威震華夏

就係因為個三峽大壩先會地震

廣東廣西好似同Asia Pacific Ring都有少少距離
唔記得係咪

就快生日，希望個天會送「支那豬滅國絕種」比我做生日禮物

祝你願望成真

得5.6級，大陸成日震

記唔記得之前香港人捐錢起間學校最後點？

好濕好濕

才沒有開玩笑

D熊貓好慘